緊急及蒙面法根本百利而無一害

中共根本蠢撚過豬，林鄭一返完大陸就立法，以為冇人上街等於解決左件事，而家終於十八區遍地開花裝修

第一，提升大家危機意識
立左法之後大家好清楚你一蒙面黑警會即刻拉你
反而令大家行動小心
唔直接同黑警對峙
從而減低無謂送頭機會
包圍狗屋情況會大幅減少

第二，讓大家重新對準政權
抗議對象一定係支持極權嘅每一個保皇狗
加埋一班老不死如梁愛滋譚餵豬班撚樣
見到最低限度要言語盡情侮辱
其餘方法前線手足決定

第三，經濟懲罰所有親中公司
大家見到登報支持政府嘅全部係大陸國企及一
眾奶共企業
佢地政商界擁有極大影響力
會左右政府嘅政策
該類深藍公司內部會逼迫甚至解僱立場不同員工
而你唔幫襯根本對佢地嘅短時間內嘅影響唔明顯
亦都冇可能動員咁多人每日搞佢哋
故呢排終於有朋友令佢地的起心肝重新裝修
一裝修座底要一兩個月
經濟損失嚴重
亦等裝修界朋友有工開

第四，宣布一國兩制死亡
林鄭你咪撚鳩
你估有冇人儲立緊急法唔等於緊急狀態
外國政府清楚曬港共嘅極權
以為咁就冇人上街？
多撚謝你同一眾智障嘅無知

第五，偽勇武全面退場
Full gear偽勇武不嬲係企最前第一個走
直接影響軍心
家下仲蒙面果啲已經有曬覺悟
反而做事會快、狠、準
建議偽勇武主力做文宜工作或擔遮

祝願十八區遍地開花、不流血、不被捕。香港人加油

邊撚到利 你以後出街個垃圾差佬睇你唔順超就拉鳩你 雖然依家都係
但立完佢以後攞正牌拉鳩你WO CHING

請花少少時間睇下內文

1/10

快 狠 準
一語中的

快狠準
對準目標裝修

pish

你都無睇內文

唔作無謂佔領留守
Be water

Solomon叫臨時政府收皮

本身tweet佢個個係想希望佢支持
但solomon睇到覺得唔妥先話係spy
已經提曬水

2/10

3/10

總之裝修完就走

咁多舖頭需要裝修
唔洗偏心一間

4/10

你做到既野其實好簡單，就係日日都戴口罩出街。

祝願十八區遍地開花、不流血、不被捕。香港人加油

標題黨
絕對唔可以話係無一害
但的確令香港人再進化

Sor，唔標題冇人入

推

個人覺得裝修係最effective
時間短，人地recover 時間極長

5/10